陣間自己一個出街

會唔會好奇怪
大家都同朋友去 得我一個麗毒撚自己一個

上禮拜日我自己一個行完，只要有心，那怕獨行，You will never walk alone

今日大家都唔會係自己一個

我都單拖
放心，出到去就唔係你自己一個！

Me毒撚冇朋友

上次百萬人我都單拖

行得出嚟嘅就係香港人
香港人係一家人
你絕對唔會係一個

me2, 見到其他一個既
以黑衫白絲帶為證一齊組隊行

你出到黎會有過百萬個朋友

幫推

為左公義 毒都要出黎

澳門巴想過來幫手 但唔熟香港，有冇師兄可以帶吓我

我黑衫白絲帶，到時歡迎一齊行！

唔會，一定唔會
不過最好唔好戴耳機行

坐船黎上環，行過去坐地鐵去金鐘

我都單拖

放心，大把人陪你

有咩問題

+1
唔覺有問題啦
加油

一個人咪一個人

咩問題啊？

有幾十萬人陪你一齊行

已出門

我都單機啦

維園要點行？我一介窮撚只能坐車經條橋過來

記住唔好用八達通，行多人嘅地方

只要目標一樣 你就唔會係自己一個

上得街既都係同路人
都係香港人

you are not alone

港珠澳？到左有好多機場巴士出黎，你到時搵下
好似A10 / A12

會唔會快左少少any肥等等見

如果坐地鐵就金鐘落？

屌你啦 陣間又封站 怕撚左佢地

行出黎全部都係同路人 you will never walk alone

作為一個而家仲係張床到碌連登而且病到就黎死嘅廢青表示封站冇有怕 我仲有對腳

上星期都係自己一個

病就記得戴口罩 唔好傳染比路人喇

單拖俾狗打都冇人幫你影相

我只能跟住大家

我估我自己都係一個人。。

出到黎 無人會係自己一個

單拖叫口號最正
唔洗諗單拖定點
最重要係有去

利申 自己成日一個人去遊行

呢個post都有澳門巴
睇下你哋可唔可以約埋一齊？

如果唔係就買張太空卡 , 再去銅鑼灣 sogo 出口就得 , 跟人行

利申 今日都自己一個

上星期日自己遊行識咗隔離條女 而家做埋我條女添 ching要加油啊

me2

我上個禮拜日都係單拖去呀
嗌口號都大聲啲 唔洗擔心形象

多謝你咁有心專登過嚟

早咗啲喎

黎圖書館坐下先啦
有水斟有櫈坐有冷氣歎仲有口罩拎
隨時歡迎你

法國黃背心運動的 8 堂課

行完可唔可以去禮賓府搵林鄭傾偈？

有一百萬人陪你

事實係

出到去有好多人陪你行 唔洗驚！

上左mtr了

過到嚟搭地鐵銅鑼灣站出， 求其問人就得。

我近幾次都自己一個上
上到大把兄弟 驚條撚

6.12都得自己一個 去到見到好多人不分年齡都係自己出

好👌

自己一個有咩問題
今日又係和平集會
冇人會笑你毒 記住出嚟目的唔係玩唔係打卡
冇乜都唔好影嚟po ig 真係好無謂

原來好多巴打都自己一條友去

想問下各位巴絲
我帶埋媽咪去，佢可能中途要去廁所，可以中途離隊再插返入隊嗎？感謝！！

你企得出嚟，就唔會係一個人

大家一定要企出嚟互相支持呀

路絕對是孤獨的
但慶幸身旁有平水相逢同路人互相扶持
你絕不孤單

可以

無問題

YNWA
大把人都係一個人去

你去玩定抗爭

一陣自己一條毒撚行

4點幾5點先到會唔會太遲😭

我都係自己一個

唔會，最緊要肯出嚟

我69發夢果日都係自己出去
要表達你自己既意見, 唔使其他人support 都可以

自己去
原本同frd去 但個on9 frd 話撒回就算 解釋埋比佢知都唔理
即unfrd

你過維園就銅鑼灣或者天后落啦 但唔知會唔會封站
到時唔知點你問啲全黑嘅一定會答你架

完全無問題
已經自動將所有黑衫變哂同路人
行過點個頭示意 互相照顧無問題

唔會呀 再唔係去到相見 全部黑衫人同你一齊行

上星期我都自己一個出

有成百萬個同路人 孤獨條撚咩

唔會 我上次都係一個人

合法丶和平的遊行請加入！
謝絕非理性！
You are not alone

兩次叫極個FD都唔出,搵理由, 而家理撚得佢啦

記得大家幫大家 有起事上黎 拎部電話影低去

怕一個就join 聖詩或六字大明咒，好多同路人

真心大家一定撐你,香港人真係會上下一心
你出黎,就係我地一份子

冇問題 611我都係單拖去

巴打 我都係4-5點到你會係邊到開始行

單施
但係大家都係同路人

我夠單拖啦

我都自己一個

港豬噢得A11 你講果兩條都唔經㗎

上街又唔係為咗去玩，自己/同朋友上街有咩所謂？最緊要有心，香港人加油

唔洗怕69，612我都自己一個去 現場全部都係自己人 (戰友） 加油

有好多人同你一齊㗎

聖詩組啦
識唱識和音
做邊part都可以
邊行邊唱又得 企定定唱都得 得左得埋右

戰友可以上到戰場先識架
手足 唔好因為自己一個而淆呀
諗吓琴日個義士 佢都係自己一個架咋

岀嚟嘅都係朋友

點會一個上到街大把兄弟姊妹

一個咪一個 而家又唔係去玩

出到黎大家都係自己友

69同老母行，身邊d group埋一堆既人行到直程嘉年華會咁，成group人行行下又停係到打卡塞撚住後面又盛。我心諗：屌你老母，正經野黎架，認真少少好冇

見到黑衫 白絲帶既就係你朋友

出到去 有超過1百萬陪你

你可以contact 我 我呢度有两個男仔fd都係單獨
你join佢地？

雖然我都係一個人
但係都會照去

無論你搭咩
今日，大家係一條心！

我都係一個人去
同樓主一樣好掙扎
但我相信出到去 就不再是一個人！

tgt?點揾你

n萬人同你一齊行啊

大家都係同路人
你點會係自己一個呢
陣間見

大家係咪會去左太古廣告場獻花先？

我都試過自己一個行，但個感覺係絕不孤單

唔會
我次次都1個人

你唔係得一個
全香港都會陪你

我都得自己一個

我都自己1個

放心 您唔會係自己一個

去反維園開始

香港人就係你嘅朋友

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

銅鑼灣維園起步 係銅鑼灣地鐵站E出口出 跟啲人行去維園

2點半先起步

人多或銅鑼灣出唔倒可以灣仔行返過去

係3點起步

我69都係自己去 我覺得完全無問題

69發夢單拖
今日繼續單拖

出到去跟大隊行， never walk alone!

支持！幫推！

我同朋友一齊去，但中間掛住叫口號
同埋睇住一堆堆相同訴求既人群
同朋友傾計都唔夠10句
所以唔怕啦

有過百萬人陪你

唔會，我612 都自己一個

唔奇怪
因為我都係一個人去
諗到呢個時刻就算一個人 都唔會覺得有問題

大把人陪你 出到黎個個都係自己人

真係唔知點去就問下香港人 依家個勢一定會幫佢 甚至帶埋你去

諗起一起儘管不安卻不孤單對嗎

我都係一個人去，唔怕，出到嚟會好多人一齊行，全部自己人

自己一個 可以自己沉澱下

[url]見到一個人嘅女仔就過黎撩我啦[/url]

你喱個member setting好古惑

去得嘅就係自己人

自己去 成條路都係同路人 怕咩

多謝巴打

有咩奇怪
去玩咩依家
9號12號大撚把人自己去

唔會 69我都係自己行 黑衫既都係兄弟姊妹

唔會既
我都係4點先到

We are not alone

陣間出到黎就唔係自己一個

我都自己一個，唔好當我係黑警臥底

上次我都係 仲識咗三個鬼佬同一個男仔一齊行哂全程

去到就變一班人
放心去啦

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

你地好勇好叻
You should be proud of yourself!! Be safe guys!!

絕對唔會！香港需要你

9號我都係自己一個
好多人
唔洗擔心

大家一齊發夢

今日無自己一個
大家都係齊嘅

有香港人陪你 ！

單拖有咩好怕？怕得過港共政權
利申:單拖

大把戰友陪你，點會一個
怕悶ge可以同隔離個個分享下感受，相信好多人會聽

我都單拖

出到嚟就一班人
You’ll never walk alone

今天出來既都是獨立個體
覺得有必要丶道德上必須走出來
所有個體一齊才會成為一個群體

我上次都係solo，唔使擔心啲咩

今日，無人係一個人！

其實無人會介意你係一個人定同朋友一齊行
出到來 大家都係同路人
而且講真一個人同一班人出來做既野係無分別

成百萬人陪住你

唔使怕單拖 怕香港無左多啲

想問下巴絲 今日有無物資站
物資我應該今日拎出嚟定之後？

69 612 我都係自己出黎
不散！

你有我地

69我都係自己一個
完全無問題

有朋友我都特登唔一齊去，反而想自己一個

一個人出

上次好多人都自己一個行呀 唔會怪 好多人陪你 多謝你出嚟

唔會 岀到去就唔係得你一個
成街都係黑衫朋友 怕咩
陣間見

點會係自己一個人出街 幾百萬人陪你同行，YOU ARE NOT ALONE!

自己一個, 機動性高好多, 真心

今日都唔出就真係毒撚喇

今日出得嚟既都係真英雄

我都係
冇問題架

唔會
當你諗清楚出嚟係為咩
係社交活動？係人云亦云？

我好肯定
你出咗嚟唔會後悔

利：我69 同612都係自己出
612好興幸自己一個
唔洗綁手綁腳
可以去到自己想去嘅位置

準備出門口 早D到

唔會

當你諗清楚出嚟係為咩
係社交活動？係人云亦云？

我好肯定
你出咗嚟唔會後悔

利：我69 同612都係自己出
612好興幸自己一個
唔洗綁手綁腳
可以去到自己想去嘅位置

真毒跟本唔會去

單拖有咩好怕

上次我都係單拖再撞番fd

唔怕 我69都係自己一條毒撚去

出得嚟行嘅，就唔會係自己一個人

我會大叫救命
即刻成堆人過嚟幫你拍片屌狗

有咩問題
大家都唔會係自己一個

我宜家響灣仔，都係得自己一個

你估去玩咩，要人陪

你唔喺自己一個㗎，有事出聲總會有人幫手

猁狗
不了

出得街全部都係自己人

自己一個既小心啲 啲狗可能見你得一個逗9你

盡量留係人多嘅位，有咩事起上黎一定幾萬人撐你

邊止

唔會 今個星期同幾年前 都係自己一個出

成個維園都係你既朋友

You will never walk alone!

次次都單拖 無問題

見到黑衫就跟住行is ok

我都係一個人出

You are not alone
有巴打開左谷

毒撚第一次出去，有點兒驚

見到黑衫就係朋友！
you’re not alone!!

你不是一個人在戰鬥

我都係，不過唔怕，會有好多人陪住你！

You are not alone

不嬲自己出

「無線新聞 有份殺人」
一陣遊行大家見到CCTVB crew可以叫

BTW, 知唔少朋友都自己一個行，樓主唔使驚，一百萬人同你一齊行

#metoo#

埋沒良知 tvb

我都係。

成條街都巴打，點會自己一人

單拖

老婆有左我要負責任，所以叫佢留係屋企
今日係我第一個父親節就要為我下一代爭取應有既未來

有無人一齊行？想有個照應都安心啲

上星期都係單拖
呢個時候唔理得咁多

我都係一支公岀去

我都係一個人行 大家加油呀！

咩位置中途加入？
出緊黎

我12都同人分散左
全日都係得自己一個衝
其實無所謂 身邊都係同路人

3點半先出到泥。邊度插入好

你傻嗨嗨嗎 周圍都是義士戰友，你點會一個

怪就唔怪，但單拖無人旁住要小心

唔好再出呢d po啦
扭扭擰擰
你做正經事定遊山玩水呀
要fd陪？

有全香港人陪你！ 但如果之後留低搵個人 有個照應都好

朋友個個都唔同時間去，費事約，所以我哋都係各自去，去到就唔係一個人

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

就算你自己
冇人會係自己一個
有事一定有好多人會幫手

唔明點算係一個出街
百幾萬人一齊行喎 同一目的 同一行動
大家都係同伴朋友

喺老銅食飽飽了
hea多陣出發 出面好曬

你永不會一個人行路

完全唔會怪，因為我都係一個人行開街

一陣自己一個出，
唔驚自己一個行，但驚比警犬逗今日係咪應該唔會

岩啊 我會大叫

上次我都係單拖去，覺得仲自由自在。

有咩問題，我上次都係自己一個，今次都應該係

有人一齊去？有啲擔心想有個照應

今日你唔係自己一個

You are not alone; you are one.

有100萬個人陪你

自己一個出黎，但出到黎你唔會自己一個

過百萬香港人陪你

本來同女朋友出
不過佢病左
佢都叫我照出唔洗照顧佢

我上個禮拜都係自己一個
放心喇
果到好逼 啲人唔會發現我地係自己一個人行

上次都自己出 根本大家目標一致 無人會理你幾多人

行逼d扮有frd
屌 大家都係朋友

平時做乜野都係自己一個

你無可能得自己一個
個度有成百萬人同你一齊行

上星期自己一個

點相認

無問題！我都自己一個

612單拖就話淆淆地啫

今日和理非非單拖ok啦

我都本來一班朋友 但時間地點唔同 結果應該得返我同另一個朋友
唔緊要啦 612一走個下都會走散 你身邊嘅黑衫就係你嘅朋友

行到出去 無人係自己一個！

唔會 69一人行足全程，身邊好多人陪係

唔洗驚上星期我都係一條友,今個星期全部fd都出晒黎 you will never walk alone

記住今日出去係要做咩 唔係同朋友玩

你需要既我可以陪住你行每一段路

嘩 sweet到

我都單拖 但路上嘅大家都好可靠

我都會情緒失控大叫

我都得自己一個
不過咁多人，又黑衫黑褲
存在感零

唔會 我都自己去
但出到去大家都係戰友

you will never walk alone

有冇人會係sogo附近出發

唔會
上星日我都係一個人
毒拎冇朋友
不過一路好似on居居咁行叫口號就真

單拖嘅我都係呀
要記住
You are not alone

我俾人誤認係便衣
可能我太大隻

唔會 百幾萬人陪你

我d朋友唔係要返工就去旅行返唔切
我都係一個人去 冇問題
自己立場清晰就去 你係為自己同呢個地方做行動
而唔係friend dating
加油

我都係單拖
唔洗怕
有心就得

好熱

其實柒婆暫緩呢招真係呃到唔少淺藍 我d同事話自己立場係反送中 話都暫緩咗 就咪再遊行集會阻住佢返工

其實聽唔明大會講乜

我都係

一個人有問題嗎 只要有心👍🏻

好彩有d風

自己一個
未驚過